Le Salaire à vie de certaines personnes (Elus) est un scandale. Quand on ne travail pas activement on a pas de paye, pourquoi est-ce différent au niveau de l'Etat? L'Islam fait régresser les droits français (Avortement, droit de s'habiller comme une femme le souhaite, droit des femmes etc...). L'Islam doit se taire en FRANCE.
